不開心就不開心 也別勉強的慰問

但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

灰鳩day

每次唔開心 都會聽呢首

唉 做人好煩